就算示威者開始製造黑洞都不割蓆不指責不篤灰

最多大家一齊同共匪支那豬變意粉
光復香港
時代革命